天氣寒冷影響 港專家評估農曆年前疫情難清零

天氣寒冷影響 港專家評估農曆年前疫情難清零
最新更新：2021/01/11 11:11

（中央社記者張謙香港11日電）香港大學感染及傳染病中心總監何栢良今天在電台節目上說，受天氣因素影響，香港的2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）確診個案，在農曆年前清零的機會大不。

身兼政府專家顧問並協助政府抗疫的何栢良說，為了抗疫，政府有必要取消各類活動，以減少人流聚集。

但他預期，香港本地確診個案仍會反覆，加上天氣乾燥和寒冷影響，在農曆年前，確診個案清零的機會不大。

香港自去年11月起爆發武漢肺炎第4波疫情，至今每天增加的確診病例仍然在雙位數以上。（編輯：吳柏緯）1100111

跟著天氣熱咪又係好似上次咁成個暑假不停升升升

唔封關點清零

那些所謂專家吃屎吧.jpg

大重啟未完成，全球疫情係唔會完結的。

等人類全體注射疫苗

個個出街點清呀。 政府擺明等疫苗。

支那都爆啦，重有豁免？

沒錯

咁即係一定清到0 啦, 無次準,

香港大學感染及傳染病中心總監何栢良今天在電台節目上說，受天氣因素影響，香港的2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）確診個案，在農曆年前清零的機會大不。

唔會清到零架啦
清完之後政府又通關放d支那人入黎播毒
之後話我地唔自律 抗疫疲勞
屌佢老母

永續立法會

支那人是病毒

洗撚佢講

清明後都唔會清零

「清零」兩個字真係好難聽

廢就廢啦，賴天氣。屌你老母

封晒d檢疫站咪得

疫苗又冇 日日係咁放支那毒

清條撚咩

上個冬天 : 夏天病毒會自然消失

很難

清唔清零關我L事 己有新既生活方式